班花迷真係好撚好笑

場波都未踢就當自己拎咗咁 仲係咁話自己雙冠 唔講仲以為埸波已經踢咗 仲笑人哋得一個杯 依家集體炒曬車

不嬲全波台最大口氣係佢地啦

佢哋仲唔明白自己點解咁黑人憎

up